有無手足已經去到做咩都唔會吸引到佢注意力

已經是閒人